Virtual Youtubers討論區（415）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

唔係成神狗做樓主祝賀區

LM見證傳說

要人

好狐

其實會長已經醒左
佢想製造傳說

係咪要有holo久違既謝罪直播

半個bba

倒數了

好緊張

直播收Switch+馬車

1シオン=1ココ
唐巴要嘅紫龍

兩隻

1個小學生

跑緊成就

增值成功

未試過訓過龍唔好叫自己holo

阻住holotalk

華生都係啦

訓過龍

呀狐算唔算全能到仆街

露都近 不如叫露上去嗌醒佢

起身了

好聽就全能

醒了

終於起身

記錄:125分鐘

仲要係HOLOTALK開始啱啱起身 算唔算夾埋

醒左

會長一出twit，一分鐘500留言

唔好聽叫山齊士

打破唔到紀錄

見呀狐咁落力加埋佢會員

唔係破左shion紀錄嗎？

會長可以再瞓到玩人龍先醒

btw，會長熄左歌回
係未轉開謝罪回

應該會即刻開live謝罪先

真係有謝罪

到底會長會唔會攪返個3d既大和田式既下跪謝罪買switch廢片呢

我想睇呢種謝罪多啲

同樣經典

920k sub

原來鴨係睇virtual阿婆識vtuber圈

1ココ係未2hr25min

乜野係virtual grandma

post頭有

火雞唔識
應該係講佢

又一個唔睇頭post

ホロライブ 寝坊単位一覧
1オニオン＝44.5分
1スバル＝50分
1ポルカ＝1時間
1ルーナ＝1時間30分
1シオン＝2時間
1ココ ＝2時間5分 ←New
1まつり＝3時間45分
1ババ ＝4時間

會長個tag twitter trend上左世界第一？

Kiara都冇睇po頭

係

成萬人等睇會長道歉

謝罪都遲

連謝罪都想遲？

仲未開

開了

應該仲多人睇過歌回

一定

あさここ

AsaCoco

asacoco

會長即刻拎個PS出黎cut張圖出黎咁過癮, 定以前都有用過

好懷念bgm

以張不嬲有用

應該未用過

柒左

成日都要道歉

會長追數委員會

Kanata都訓著左

個100萬係唔係要kanata叫佢先拎到

如果唔係黑貓就應該上到1baba

星期六無計
所以會長一齊訓過龍

佢覺得好羞恥
依家同Shion船長一樣俾人記成世

返去瞓？

不要把switch當懲罰遊戲

會長想走數

火雞

好快手

佢洗乜剪
佢蚊出黎就得啦

屌

狐頭先話天使朝早有預定

做了斷了
剪手指

有冇咁快

切自己條尾走數

唔係插入式？

買SWITCH呀

RBC 差2000人都要耐久歌回

請大家一陣多多支持rbc

切完6月送出去

正式宣佈會長走數狗黎

認真一係Switch一係同居組卡啦ok collab
會長真係唔應該走數

黃上收貨

等PPT訓醒就送比會長

空媽karaoke collab呢

同居組卡啦ok太弱

一係Switch一係空媽歌回collab

等陣打打下人龍見到天使踢門放底部switch

空媽collab已經確定左啦
都講左motherfucjer

係揸爆揀門

會長走數狗黎

LM

Kanata上次話有機會塞部switch俾會長四期生一齊玩
今次有啦
會長仲懷疑第二部Switch係咪俾自己嘅

走唔到了

訓過龍就咁算？起碼都要買switch練馬車啦

睇佢表演1小時狂衝落街然後尖叫

話說點解會長唔玩switch?

謝罪

任黑

486原來有去過加拿大home stay 2,3星期
未聽過

俾心心煲湯

唔知kanata 起身知道會長瞓過龍會點

會笑到趴地
之後去隔離屋同星街講
一齊笑9佢

想像到個畫面

我記得佢之前有提過
所以佢英文係holo裡面算ok
最多讀錯音
雖然上次OKBL R同L分唔清

之後夜晚直播
ね、ココはさー
然後同hey民笑佢

好多鴨都講過
不過宜家比EN都知埋

出現了

追數撚

一起身即刻去comment

某套動畫出二期

不過kanara之前係唔係都試過唔知醒 好似半個鐘？

我有預感，今日船長會開雜談，又提起同小學生果1晚

好似同初號機collab試過

2021 第一個遲到RTA

肉償算啦

個時好似未入伙
上次kanata就醒 驚唔知醒就去會長個邊瞓 個時仲有asacoco

RBC要人

PC or Console?
鴨: console

最尾陰唔到鴨

Kiara黑色花紋底褲

但講真
今集holotalk幾悶下
可能係火雞本身雜談力唔夠

一集有一半係translation
實悶

救救RBC

Rushia個次定好曬規矩，不過未入伙
如果唔係會長已經有100萬
Rushia話求你啦會長快啲上佢屋企踢佢門

今次kanata 都瞓左拎唔到100萬
啱啱睇返規矩個條片 至少要早起過遲到個個

其實係
不過另一個規矩下面都有寫有共同財產

RBC 會唔會愈唱愈低sub

呢排d人係咪興咁玩

差幾日sub就得

乜鬼野連續劇黎

差600

lm

呢個時候仲主動提出合作 座長

要聽返個live先知 共同財產應該唔係錢呀

Ahoy~!

共有財布
應該係錢黎

Ahoy

其實之前rbc 直播學英文啲同接有起色

本身仲話每個禮拜開一次
係唔知點解停左成個企劃，原片仲del埋

其實成個holo無一開始咁不停學英文

Nene

荒咬同ID CONNECT完加左2千幾SUB

Rbc500k了
仲快過會長

咩撚野事個po坐左火箭

因為有我係到

會長真底邊

holostars值得更多愛

又唔開PO冇得PIN涼菜啦

失職

Ina今日好勤力

51 Haachamas around the world

下次臨訓前過左30頁我就開埋先訓

都話開定前十個number

正確做法係臨訓前開鬧鐘,隔一個鐘響一次

我無出糧

正確做法係唔瞓

做咩rbc變返499k

做得PO BAR就預咗啦

rbc虐

條友真係搏ban

.......

會長要人

冇聲

牙心把聲係咁斷下斷下

EN又湊女

早晨

RBC又跌返49萬

會長話直接比觀眾睇個chat room最實際，之後先開會限

話個chat唔開會限同垃圾一樣

跌左700個sub

兔仔出現

親子stream

牙心心講英文好似細咗十歲咁

因為之後會長冇咩點開slow mode，要report slow mode bug就用呢個，係個chat room右上禁3點回報

話有部分非會員用戶，利用bug同程式腳本大量突破slow mode發言限制，散播垃圾留言，破壞聊天室環境

再附埋個script比佢

牙心放水

每日都有做

點解rbc個皮咁lag嘅

500k啦又?

牙心又贏

所有stream都lag

牙心話要full house, 一下就roll出黎
點同佢玩

👆👆👆

又跌緊落去

錦you simp

牙心

ina要輸比個傻既

一個5條3反敗
點同你玩

各位觀眾
5條3

開三條五都反殺到

象棋我走先

chess

chess邊個走就係鬼

hachama：我識玩chess
下秒：點解你可以咁行

哈洽馬慘啦
Ina贏到普通電腦

皮已收
等睇剝光豬

普通電腦有幾勁?

已射

點解一個讀緊幼稚園嘅咁有自信可以玩國際象棋

廢

牙心識行隻騎士未

印象勁過鯊魚同火雞

鯊咩已經1.97M

一陣12點 江戶都有個真點耐久歌回 13.1k >>15k
佢唱歌好好聽，英文都好好，可以聊天室打英文溝通
識作曲作詞編曲
大家得閒可以支持下

騎士去H3

無捉過西洋棋都唔好話自己係EN

你明唔明呢個例子毫無參考價值

想知 鯊咩 火雞 心心
邊個棋力勁啲

Ina開始雜談姐係已經準備好玩3個鐘

咁你又明唔明心心知死樣唔會捉得贏普通

牙心可以食人哋都唔知

弱智既係咁

INA唔留手

連king係邊隻都唔知

送到埋口都唔食點留手呀

三個都低過700啦
Ina有可能1000-1200+

鯊咩會限

Ina: 你五條贏我兩次
我食哂你啲棋都好合理姐

1205

巴打好準時

睇埋牙心先

鯊咩肯開始未

阿梅定會長會1m先

虐心Ina

會長廢片數好關鍵

學會長遲到

開波

起碼牙心有時間學

阿J就射 好快

阿梅>haachama>會長

ina恰個傻既

湊女姐湊女姐
要黎增加佢自信心

自肥

做咩阿羊咁睇唔開

拿，呢d就真係同到人地一齊玩啦，唔係口講講幾句就話同人玩

INA真係剝心心光豬

真．電莖損手

Bingo

夜

Gura唱夜？

鯊把聲好屈

個chat lag到停幾秒先郁

把聲玩曬啦

Gura唱夜都咁與眾不同

鯊鯊好正

對住羅馬字唱

等睇一陣INA技術性捉和

甜到仆街

都係上次火雞華生好睇d

見到懶鬼嘅影子

衰

會長睇過男人跳pole dance

Ina你放過佢啦

鯊咩放棄左

還返0既真島比我

Ina "I am sorry every time I play chess I just love to watch chat suffer"

兔：俾返0個真島我

指示廚殺手

唔覺唔覺都已經捉左成半個鐘

ina係咪諗住俾心贏

佢知道精神攻擊對牙心冇用
原來我地先係Ina既攻擊目標

船長條廢片又想比人ban

餵緊棋

玩弄於觸手之中

人中極入面既真島好似冇人中0 咁沉實？

你以為Ina玩緊牙心
Ina一直玩緊萬六個人

個幾鐘廿萬view

鯊千

千本櫻

係咪要開會限之前加會員先見到個stream
岩岩起身見你地話開始左先join鯊魚會員

community第二個post

去community tab搵

佢唱呢的歌好屈機，不過真係唔熟

嚴格黎講係0呢個前傳格硬補完番點解真島會成個痴線佬咁

Ina好撚仆街

剝光豬

我會話就好似Ching覺得牙心呢加有冇好似Haato咁清楚?

依家依一刻牙心係全holo最清楚

Senbon 鯊gura

Ina行啱可以打和

見到鳥
不過係街冇得錄

打和係點

狂犬真島

睇緊依萬七個人全部M底

Haachama冇任何位可以行就和棋
國象rule

清楚小小
係無check下對方無得行

日文咬字超清

鯊咩個留言快到
想知佢啲會員數係咪已經多過啲底邊v

睇like數都知其實唔係真係咁多人

Ina開唱歌，冇開會限，但個chat一樣全部綠色

Ina終於放過我

完

依家都係成個chat都綠色

睇象棋個D中風未?

心心

又俾AO chan吸咗200 sanity

你咁多san既

我sanity check有50d20

公務員鯊咩，咩都冇準備就9唱

但屈把聲真係玩曬

非人生物

兔玩人中
我玩人中
我同兔貼貼

係 是但唱已經好正

佢有準備ukulele
如果唔係得返鳩唱

多工處理係差的，包容下

又貼Ame

你同絶倫君てぇてぇ

佢應該係想講consequence

心豚不知幾想食心心頭髮

你要睇返0最後

moon song排隊中
會唔會又喊

邊隻蝦想死家人

告白歌回

てぇてぇ

華鯊

貼爆

gura果然跟得周杰倫識即場作詞

ground pound

已經直接講please don't take watson away from me

仆街 youtube冇彈鯊鯊個notice出嚟
Miss咗50分鐘

BAD APPLE

bad apple

Omg

Bad apple

唱得幾好可惜唔熟

Ina：Forever alone

鯊蘋果

有冇咁多人有鯊魚會然

原來有咁多

淨係依個stream都值哂個5蚊

鯊魚值得入呀嘛

呢度最多EN fans

成個en好似得火雞唔識自彈自唱?

鯊鯊唱日文真係blessing嚟

連v話唔定鯊魚會員多過會長

Ina都唔識
佢淨係識吹雞

Holo EN 討論區 (415)

5蚊

美金

有入鯊魚但冇入會長都係偽黃

成條入哂

岩岩走去睇番原來ina只係識彈木結他但唔識彈住唱

NIER

song of the ancients

木結他都唔識
你可以睇返個stream
彈兩下就手指痛

會長入咗了一早

學緊

發現鯊咩放棄左更新個歌list好耐

呢度入開阿根廷披索

我記得之前有人話牙一把聲唔特別

我用高價區貨幣對唔字

好好聽

終於有首算完整

好似係今年目標係年底前可以彈住唱到一首

因為唔係自己彈

真 唯一一首認真D

啱

播片

就好似鯊魚話唱歌唔算咩特別技能咁

依首歌都就快可以擺落牙一唱歌bingo

連登仔個個都係大音樂家

Pekora:對唔撚住 真司 還唔到150,000比你

念能力

個個都想佢唱到喊

鯊咩今次睇黎冇約人，竟然仲未收工

可能係周杰倫幫佢彈

約完啦
唔係頭先你估點解遲開波

繼續

依家美國夜晚
有咩約會都日頭做晒啦

唱到2M 耐久

會限黎
點吸新人

日光日白扑嘢？

marked

why not
a片都係日頭拍啦 好似係

話唔定過兩日歌回兩百萬耐久

日光日白扑嘢有咩問題

EN正式入坑

唔開台都過到
點解要耐久

巴打邊個朝代嘅古人

呢首ame唱過

#414

睇鯊咩塊面紅曬就知咩事啦

YouTube真係好垃圾
app 版無彩虹emoji
電腦開chatroom打字又lag

你手機鍵盤冇咩

仲成日唱唱下轉圈

又飛上月球

Ukulele練習

如果平時練歌就開會限我唔拘啊

原來仲唱緊

我用開第3方 keyboard
唔包emoji嗰頁
轉返內置 keyboard有了
thx

幾時完，想落街買中午

鯊咩肯放飯未

牙一先係真服務fans
佢大可以留ukulele黎耐久吸新fans
佢知道sub個數字冇撚柒用
現有會員先係俾錢佢洗個啲

誠哥$33幫到你

係咪個個都等緊放飯

等緊沖涼瞓教

12點食咗

好肚餓

今個月賺哂,差唔多2個鐘

我係
等散場落去買lunch tea

聽到冇上連V

是咪有人話牙一懶

通常一個月一次,每次70分鐘左右

又準備貼貼

壓仲大過486自己

重質不重量

佢條song list完全冇更新過

放棄咗

Jam歌就隨心

今日最好聽個首係bad apple

希望遲啲有full ver

屌無聽到
等人剪算

last song

最後烏

又tee

會限點會有人剪

連Iofi都開始拍廢片
sub數準備直線上升

ame~ ame~

都幾肯定收台唔洗半個鐘就有人成條放上網

已經有

呀露個GTA Thumbnail咁型既

冇諗過成2粒鐘

早買聽live
唔買等半個鐘

好 肚 餓

1 more

居然encore

one more
連V要餓死了

冇諗過會咁耐膀胱就爆

鯊魚OT

今次唔唱YMCA做完結

公務員言論不攻自破

好彩頭先睇戲之前食咗嘢

可能係千年一遇珍惜

原來今朝牙龍瞓過籠

下次要等297萬

仲要逐首剪
快到

啲鬼佬好癲

向上碌返呢2個鐘連V
討論度真係唔似係會限
似大台節目

一姐咪大台

終於放飯

佢依家應該係練緊等2m再唱

其實會限應唔應該剪？

諗多咗
2m佢應該retweet完就當冇事發生過

牙一完

好似睇內容？
有時有d人唔知點解照剪

咁緊係唔應該
佢仲要係unarchived members only

次次都有人剪同放
燒不斷 理還亂

咁就梗係唔應該..............
想睇得心安理得咪入番會員當做番D野

利申MEM哂EN組

但講真 有時真係miss咗想重溫

真係唔好咩都友人A做曬喇

或者下次黎手掉個100鎂SC走咗去

backup自己睇未算

EN組連0期生今朝到而家終於可以放飯

你一提我又記起個九個字chess........

16k人俾ina撚足9個字

Ina一開始就話做Vtuber係回收San值

9個字姐上次火雞都成個鐘啦

真係打一個鐘chess
同撚狗(Takodachi)撚捉九個字係兩件事黎

miko想人中極直接打到爆機？

ina知道,,,哭是沒有用的

Ina一次過玩哂後面4條友都仲得

極唔算短wor

齋推主線應該唔算太耐嘅

呢度唔聲唔聲
原來咁多一姐fans

敗登上台 要投其所好

赤井はあと已經唔存在

連twitter名都冇埋

35玩玩下會走左去溝女

牙心陪完Ina撚takodachi仲有精力唱歌

你望佢個schedule 就唔似有，除非佢提早講定會開，唔係呢兩，三日就上到

尋日打葬禮都打咁耐
陣間到兔仔打

佢地唔識用極
齋普攻磨實耐

已經唔係唔識 35係廢到比人打到連極都儲唔到

船長最近幾條短片都係，根本就要人打飛機！

唔識升技係咁冇升技比人打中打瞓低就成條極冇晒

死用一個mode好易仆街
後期堂島之龍另計

同埋極1好似有要唔同mode打斷回血

阿露一陣開gta

不嬲都話除左水同表妹之外
大部分人
一路係依到釣自己個推魚
一路係到睇緊個推

買左耳膜未

唔止
rush 儲完
馬上連續back step用晒

佢淨係識倒地 極
打boss唔倒地
粒三角制就消失咗咁

好彩隻game唔係戰鬥主導
有其他笑位平衡下

兩公婆玩人龍成日衰同一樣野

未學招極

@akaihaato

仲未死得晒

極1
好似要farm
先夠經開技到正常戰鬥用
利申:打hard

有冇人有呀露GTA Thumbnail原圖

買左都無用

watame

岩岩先睇到，原來摸余會限歌回有講點解唔參加馬車杯

隻貓用心良苦，唔想大小姐輸咗跟住喊

LOL輸左RANK就可能喊既

真
天才預言貓

佢輸開

又鎮魂曲

同埋佢哋又唔知同一招極下次傷害會減好多攻擊

佢點樣可以壓縮到做1分30秒

琴晚先睇到
睇到哭撚左

上次apex比賽大敗都有喊

（聲稱）

把聲好返d

原來船長又係reddit發功
快啲搵人俾個1m佢啦

peko睇黎都係要靠磨

發覺35同兔都唔用R1去lock敵人
成日俾個背脊人地打

連技唔連最後果下三角,就中風

無tick

開發人員都睇ame自己隻game

好似之前幾次都有出現

委員長出書啦

一講完睇穿晒啲拳路就比人打到趴喺到

一爆氣就好痛

一個普通developer邊有咁撚得閒同你tick

佢地都唔睇教學啲字
睇住35學完三角普攻
然後無用過

又唔出極

玩晒條氣冇得出

Good afternoon everyone, stream today and stream tomorrow, I will postpone first, and I will announce the next day for the new schedule. Use this day to check the condition of loved ones around you. Share love and stay safe everyone!

俾嶋野落沙包咁打

睇人玩啲自己識玩嘅game
真係成日吐血
好想backseat

K.O

終於打完

don't be the one you hate

miko聽到遙係釘宮配又入左大返mode

大叔

咩事

印尼6.2級地震

印尼地震

日文grammar 差同chatroom 洗太快
淨係細V chatroom 少人先打字同佢交流

釘宮把聲 真係配唔返𠵱個細遙

甲蟲王者

係咪你地班仆街提得Jay太多
依家我睇V個AC有周杰倫recommand俾我

睇鯊魚recommand周杰倫好正常

又黎夫妻廢片

臭雞遙

條尾仲係到

兔同35都好似唔識漢字刺青點讀

免仔冇出過極都打快過老婆咁多

隻GAME真係充滿惡意

Ina啲笑聲真係天上掉落黎既禮物

笑撚死
35:由美 睇下miko英姿
下一秒比人打暈咗

應該係呢單

我們，來自Hololive Indonesia的所有員工和才幹，對蘇拉威西島發生的地震和加里曼丹的洪水錶示哀悼。 希望受害者的家屬能有耐心和毅力，並使印度尼西亞遠離這場災難
(Google 翻譯)

係咁講錯名 仲諗緊關由美咩事

其實又冇錯嘅

Apple Music on99

佢都只係虐觀眾耳膜啫
PPT同星街果種先係虐殺

(๑╹ᆺ╹)！

ぬんぬん(๑╹ᆺ╹)

pin this?

公主應該要繼續休息

睇下樓主上唔上水
你下個post記得 pin

名取

跨兩箱連動

直頭hololive ID tweet出黎

有id組喎
點都有影響

呀月都要reschedule啦

#2見

一聽到可以收女人底褲情報就有反應
巫女大叔

阿露又開始叫
佢咁叫法，全球助聽器生產商都要多謝佢

D打鬥感覺到miko有成長

阿露成個飛出車

呀潤手車咁勁 用console玩㗎

O H S H I T

雞同鴨講

等睇全部meme都係suicopath

幾時到EN

EN又點會有份

EN

會長有危險

金斧頭待候

隻兔會唔會俾條女呃

兔仔

竟然識睇啲氣泡

佢今日扮清楚
求先有冇大叫拍枱

有大叫

巫女同兔仔係未未開始俾真島撩交打

冇拍台
不過耳膜炸左

睇Rushia玩GTA真係會頭痛

即係暫時仲正常
唔太激動

牙潤開始卡關

不愧係拎咗yt音樂人verify既人

BIG FAT HEART SINGING
唔留檔

Rushia終於留意到個地圖
係戰鬥中學習嘅死靈術士

究竟牙露會卡新手關幾耐

應該會全日

唔識渣車點解要玩逆線

Rushia話唔好嘈有本事自己開車

牙露啲操作睇到我哭𠹌咗

peko見到真島即刻慘叫

日本同香港一樣右軚左行

笑咗 見到真島慘叫 啲慘叫聲好好聽

就係唔識渣車先去咗逆線

睇嚟MIKO都要卡關了

又黎，上次Oga緊張到想走

終於過咗

不過Rushia其實似學過車
先會好自然咁用日本嗰套
不過好明顯考唔到車牌

巫女斷線

youtube我屌你老母

miko 斷咗線

Lamy 好撚正

haachama終於有1080p

唔係好識，拎左有咩特別

我個chrome都hang咗
索性reboot

竟然係星街

haachama唱英文歌
但我除咗haachama之外
完全聽唔明佢唱乜

踩架車
笑到仆街

Peko一出真島就係咁出

嚟嚟去去都係個幾首

rickroll

老是常出現

gta memes

RICK-ROLL

唱緊乜

反而巫女未遇到

錦山

NEVER GONNA FUCK YOU UP

今次michael咁快起身 係咪知木口d女見唔到佢

Powerpoint-Karaoke好似幾有趣

第一次見富仔真係被射死

佢地兩個有冇用過堂島之龍模式

miko話桐生係ng word黎，唔可以係錦面前一直提
因為男人都要要面子
之後依家好傷心，話唔想見到咁嘅錦

哈洽馬

錦個故事俾桐生更加慘

要打多真島幾次
先開得返晒堂島之龍嘅招式

未學技唔洗用,廢到仆街

咁兔應該快過巫女

大家都唔需要女朋友

巫女撞到lu

牙露呢到都可以卡關

35遇到真島

燈到35即見

桐生對支那人嚟講都係NG
錦山 = 支那人 (玻璃心到CLS)
佢其實預咗個妹會有機會救唔返
佢心入面就唔甘心，反而係成日唔夠桐生勁

一定勁多
有冇人將gta d人key去馬車化替d金幣，再將金幣key去gta大街
咁整一定好正

聖誕

我覺得一定有
仲要謝票個次直播講到明咁濟
笑到演屎

睇佢哋玩GTA
真係會睇到好多自己平時玩
都唔會有機會見到嘅場面

35終於識食水回氣直接極

但睇佢地揸車會睇到中風

兩個都係打完黑警真島駁酒吧

燈力無邊

miko連續撞到真島

35:哇頂好恐怖！
你絕對係跟蹤狂黎

聽日準時睇先
一定好多驚喜

真島：其實我都係35p嚟

之後扮雪糕筒仲正

扮女人正仲

miko聽到價錢之後

栗子口出現了

露西法

るしあ對逆線有情意結?

第一次成功出極嘅表情

係對面行錯線
呀露無錯

江戶仲唱緊 唱左5個鐘多左300subs

三角口

吾朗美

聽日有嘢做
只可以出門嗰陣係巴士睇shitpost review
應該最尾要睇翻archive

miko打大波妹任了

輪到MIKO要俾大波妹呃錢了
MIKO咁鹹濕

三角咀again

睇完446就聽星街，今晚有好多節目

miko

MIKO個鹹濕樣現晒形

飲咗了

竟然唔飲第2杯?

頂，兩個都係知道劇情

on9都係飲

35

MIKO果然，係敵唔過自己嘅淫念

全LOST之女

扮埋一份笑死

挑色陷阱

35全loss - 人中版

全ロス

全lost MIKO

好彩買左藥 冇咁蝕

開始搶條街既路人錢

但佢冇睇小地圖
錯過咗追返條女錢嘅機會

睇黎個萬幾蚊拎唔返

玩人中都可以全lost都唔知話miko係天才定蠢才好

35有冇可能學到虎落

獅子神レオナ
LEONA presents Special LIVE

有免費仔

全LOST先符合MIKO人設
佢應該唔打算追了
(不過，唔追返會MISS咗其中一次開隱藏賭場嘅機會)

要約圍內fd子出席，社內已經約唔到其他人啦
水尾龍

牙露又卡關了

兔由0玩到而家仲未識禁三角踩人

叫好過35架啦

又唔肯奶共
開台又遲到

睇下隔離彩虹
木口真低質

兩個都同時打緊真島

無朋友了

PEKOMIKO都係藥水商嚟

35撞車黨支線

個個都怕左佢

講得好

升得咁慢

D圖越黎越痴線

HAACHAMA準時收台

開始

今晚參加下先

連環拳好正

嘩屌

船鴨

35識用極之後
戰鬥順好多

無人講

兔仔唔收，除咗船長，其他台得幾千
35

露西亞要卡幾耐

好撚想渣好撚想渣啊

好大

牙露終於過左

架車出晒煙

peko同miko反應一模一樣
錦ィ！

劇情強制出煙

雖然頭先撞左好多次

免費仔已死

真係兩公婆

Kanata城會唔會係桐生會事務所隔離
定係起係郊外

直接起地底

荒咬 Risu collab原來撞獅白3d

兩公婆係阿水建設同兔田建設和好嘅橋樑

唔係8點咩

後半都有免費仔

四驅契弟

睇錯 自膠

突然有種gay味

免仔得20k同接好少見

點解miko玩咗咁耐仲會覺得可以行地圖邊界

7點獅白3D, 2個都係打到唔想停

江戸レナ英文真係好好，又無口音

唔想睇人中了 轉台睇船長算

分分鐘獅白完左即刻再開

之前打XB得10K多啲

係人中吸引佢地玩
定係佢地想快d完左佢？

聽到賭場
35個表情

兔仔話差唔多應該完
玩完minigame就收

依啲GAME仲有20K都多啦

俄羅斯主場

唔吸引既話點會再開埋極黎玩

睇得多
真係會有種幻覺
覺得對奶講緊嘢

好難有續集

直頭入埋戲添

上次座長9萬，佢應該過到10萬啦

訂閱數只係數字

睇miko玩真係完全入戲
會為真島同錦喊
會溝女睇咸片去風俗館賭錢玩四驅車

PEKO收台
MIKO繼續

好彩趕得切番屋企睇446

ssr個chatroom一堆俄文

睇黎應該唔係地下
可能同佢個三叉戟farm一樣起係郊外
之後平時都係住係監獄裡面

早口船長

miko準備結束
結果又俾人撩交打

MIKO都差唔多收台
幫SSR宣傳

一路打人一路講記得一陣去446個3Dお披露目会
之後話個sub story好煩已經夠曬

35讓路俾獅白
仲宣傳一陣3d

好女仔

終於完到

Kanata讓路俾星街70萬耐久

iofi同接成日得1000左右 但每條片like數都4000以上

like完冇睇

Virtual Youtubers討論區（416）

po bar never die

開左adblk唔計

開黎做背景冇計入同接

800幾開定
癲

轉台先知鴨又R人玩腸

オナホ

夜d要攬女鋸和牛
唔得閒幫u班廢ching開post

スバルのオナホ

真po bar一早開定晒

咁你咪唔好開

開定100個

靠俄仔扔紅SC，又係一個新市場

開到1000

SSR打開俄羅斯市場
遲下會唔會有hololive RU

鴨鴨

船長都收埋，又係時間計到剛剛好

錫爆

粗口爛舌

Hololive RU gen0

你去416自己霸位
黎緊幾個post應該都pin 住id 條tweet先

for mother russia

Lamy twitter係咁出post倒數 佢真係好期待

Coco打開英語大門
SSR打開俄羅斯市場

船長talk好睇過holotalk好多

有人唔讓路

成皮野

有血

5期出tweet唔會少啦

好大隻

後面咩事 咁多血嘅

cyka blyat

個模又係靚到哭

血手印

不嬲有

一向有

ラプンツェル Rapunzel / n-buna （Covered by 富士葵）

holo御用攝影師

五期啲3D高清左, 係咪我錯覺

問點解有血個啲人平時有冇睇過ssr

平時睇都係開緊game畫面

連V無人睇446

五期呢兩個嘅3d真係好似
好睇啲

round2

雜談果陣已經會見到

習慣睇game畫面

非釣

冇

V Grandma 3D

7萬都冇, 仲少過debut

係同之前唔同左
好睇左
遲啲應該其他人3D都會update掛

會慢慢升架啦

而家新既3D都會跟上番空媽3.0既水準

HOLO啲3D信唔過

已經跳過咗

Watame

446高質

除衫除衫除衫

Ame都幫手宣傳

我是唔會沉船的

啲牙呢屌你

偷左WTM個V咀

真係好似隊咗草

成屋槍

Lamy 3D stream, SC應該過到50萬

天使啲圖張張都
Cap得咁靚

間屋整得咁靚

應該台幣姐

5期的屋同馬戲團都係整得唔錯

又幾正

後面俄系槍多d

ame又丁腳

holo御用攝影師黎
每次新衫3D都係佢cap圖

尋晚Katana鬧得我佢好岩，佢真系一個唔值得原諒既仆街

乜C8得166cm

間房咁多detail位

咁多炸彈

淫者

Ssr今日過唔過到100k同接

件褸後面睇唔掂

唔用雀魂用人中打麻雀

睇黎佢冇訓

啱啱見到

後面啲武器
五期3D真係啲detail位好左好多

166唔係算高咩唔計會長

變咗講槍

cover咁重本整新3D場

SSR係咪五期最受歡迎果位

都叫有用心整，唔洗屌cover

叫446唱歌跳舞應該都唔掂架喇
我估一陣應該拎起幾支槍玩下就算

過到啦

不過其他還好
支SCAR勁核突

啱，唔駛咁快用完HP

笑死 係咁留言p90 Rush B

唔知點解以為C8有180

sub數上睇係

即刻整個十字步畀你

十字步

好似會長先係180?

佢話最近有上dance lesson

生草

大麻